我反對以書面傳閱方式處理立法會事務

我反對以書面傳閱方式處理立法會事務